呀哥條女好煩好污糟

呀哥條女搬左黎一齊住 都半年了
一開始 佢都冇乜野
但耐左 發現佢啲紙巾周圍擺
食完外賣 垃圾唔掉 就咁擺係度
凌晨先起身 又食野又睇野 嘈住哂
最難頂係 好少見到佢去沖涼 勁污糟..
真係好難頂 兩老又唔敢出聲
有冇ching有同樣遭遇

懲罰下佢

直接同呀哥講 你呀哥知唔知？ 定你呀哥都係咁

扑佢一鑊

送比我都唔要

講過 但都係幫住條女啦 佢甘願做狗

打佢一鑊